(歐洲上雪山)鐵力士山Titlis定楚格峰Zugspitze好

人在德國，見兩座山差唔多高，但價錢差好遠，
Titlis會由Lucerne出發，計埋交通住宿都貴過Zugspitze 30幾歐，
但之前去zurich atm出問題禁多左瑞士法郎，
而家仲有好多淨，唱返歐羅要蝕幾歐所以先猶豫去唔去Titlis好，
求解答

睇過去雪山個2日都多雲,好頭痕

8連

十連

未去過Titlis 去楚格峰可以順便去埋Mittenwald 幾有特色嘅小鎮
between 兩個地方都隔好遠

所以要揀一個去
睇介紹mittenwald幾有趣

二個都去過，會揀Zugspitz, Titlus好多團隊去。

睇隔離post遊記話Titlis有好多印度同強國人

呢樣真呀，見好多印度朋友

如果我早去會唔會少啲人
同埋係咪兩個景感覺都差唔多

Titlis係for 印度和強國 你都要照上冇計

唉啲瑞士法郎要點洗咗佢

你都講真係要唱返瑞士法朗都係差幾歐
最重要去到想去既地方

去過楚格峰
又好似唔太覺太多旅行團

楚格峰多本地人滑雪 食野都唔多貴

純粹想去一次雪山，兩邊搭車又方便，
好頭痕